點睇成堆港豬每年12月25日風雨不改慶祝香港淪陷？

仲熱鬧過新年

太陽神節喎

7月1咪一樣照放假